致所有仲擔心緊日後返工點算既人

我同你地一樣要搵錢養屋企人，要搵錢買想要既野，人生慢慢變得好似只係為左返工咁。
由運動開始就冇盡心盡力去為過香港做啲乜，就算見到popo既暴行都只係會係嬲左一下，第二日又係照舊返工，為既就只係希望可以準時出糧，令自己既生活過得好啲。

但係最近見到班朋友可能因為住得近活動地點，皮膚上同生理上都開始出現一啲毛病，我個心真係好難受。難受既係大家出發點都係為左香港好，大家努力搵錢都係為左係香港買到一個安樂窩。但我地大家所在既呢一個家係呢短短幾個月已經俾垃圾政府搞到可以已經唔適合住人，周圍既污糟問題已經好嚴重，唔好諗住冇去過現場就冇事，因為啲污染物已經散哂出去，我地既食物同水都唔會完全無事，再咁落去啲毒都係會去哂我地呢班港豬既身體入面，過多幾年啲cancer同k形bb可能都會遍布香港。

當香港一但有報告指出唔再適合住人，大家搵幾多錢都唔再有用，因為個家已經冇左，我地既健康都會冇埋，我求下各位，唔理係和理非定係藍絲，都係時候要醒覺，諗下點樣叫政府停止污染呢個家，唔好再淨係諗住點返工。

一個講野1999既港豬上

push

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推